愛情期限

通常一齊咗幾耐就會散？

不愛了就會散